Teď máme světové finannanční krize.
 
Je také v Rusko, v ČR, v š světe.
 
O této udalosti jsem získala od maminak protože maminka pracuje s vladou.  Rozveděla jmsem o tóm ješté na internetu a také {jsme}<in> diskutovali o tom ve škole.
 
To změnilo my můj život protože rodiče rozhodli a řešili, že budu studovat v ČR.  V ČR kríize měl nejmenší minimální vliv na ekonomiku.
 
Rodiče se přestěhovali do Moskvy a teď tam bydlí a pracujou pracují<.>
 
Teď už o světová finanční krize vime zná všíchni lidi.  O něm piše časopisy, dék ude dělají nějaký programy na televizi.  a všude mluví o něm.
 
Světové na Finanční krize m 
 
Kvůli světového finančního krize mnoha lidé me nemají praci.
 
Myslím že trend trva finanční krize musím šetřit. Také situace na ulice je nespokojena.  Lidi udělají dělají nějake mitingi.
 
Myslím že f Světové finanční krize skoro už skončí.  Protože bylo už nato několik vln a má babička, která pracovala ve vladě, řika, že Evropa a Ruzko nejsou v finanční krize.
 
Teď mají problemy malé státy.  Například: Portugalsko, Řecko, Španělsko.  A všichni prosí pomoci u Evropské s Unie.
 
Myslím už skoro přes dva roky finančnní krize všude zkonči a budeme už žit normalní.
